國貨城收皮啦！

郭富城根本就無資格叫自己做藍絲！佢有無做過護旗手呀？有無出黎撐過警呀？
學吓人地阿B哥啦！人地淋雨行雷閃電都要出黎撐警架！
仲要特登係人地黃屍出黎遊陣出街話買野！
根本郭富城你條仆街就係偽藍！郭富城我真係屌你老母呀！

唔好逼人表態
唔係每個人都承受得起表態帶嚟既後果
就算佢自己唔食 咁跟佢搵食既人呢?
既無支持黑警港共政府 更無借沈默之名攻擊抹黑手足
為何要苦苦相逼?

要鬥就搵d口口聲聲自己中立/沈默
然後左一句暴徒 右一句甲由既偽人
同埋係連登鬥藍係無用
邊有藍絲會上連登

咁呢個就範例黎既啫
我諗既然之前鬥黃分化咁有效
咁我依排咪用番呢個格式去東方度鬥番藍囉